大家支唔支持我對拖肥正選

有我在場 基本上場場贏
大家點睇

減肥先啦

擔身位

支持

建議你去返拖肥正選

你停賽

打左翼咪霸住個波黎踢就撐你

我心

屬於曼聯

咪撚搶我個位

以球隊為重

大家同隊 不用分這麼細

倒戈份外落力，照上場咁出都ok la